{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 복숭아쉼터펜션"
    },
    "text": "桃の憩いの場ペンションは渓谷の隣に位置した宿泊施設で、楽しく楽しい時間を過ごせる場所です。 ペンション内にはバーベキュー場と食堂が完備されており、おいしい食事を楽しめます。 ペンションは華やかで大げさな雰囲気よりは、家族や友達と気楽に過ごせるところです。 ペットは入室できません。もし入室が確認されると、払い戻しなしで退室措置になる場合があります。 入室は15時からで、退室は11時までです。 ペンションでは送迎サービスを提供していません。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルを提供します。 2~4人基準は20,000ウォンであり、追加費用はありません。 ペンション内のテラスバーベキュー場と屋外バーベキュー場は、入室から23時までご利用いただけます。 幼児は1人当たり10,000ウォンで、乳幼児を含む最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で利用できます。 ペットは入室できません。 ペンション内のその他の施設としては食堂と駐車場があり、食堂は08時から22時まで運営されます。 駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 最終的に入室は15時からで、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "桃の憩いの場ペンションは渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー場と食堂が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は15時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のインターネットは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ペンション内のインターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはその他の施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には食堂と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂の営業時間は08時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 384
    }
}